發港難財？究竟一萬億會洗係邊間公司度？

首先中國建築，應該係膽。
水泥股，鋼鐵股，鐵路股，
小米都有機，
今次應該係香港版，雄安新區咁。

林奠重仆街！

雄安新區睇天涯靜過乜咁